香港警賊「接管」太古城

屌次次都係玩撚到商場收皮，然後班狗係到吠
黑警死全家啦